岩岩西鐵頭卡上車個位同廢老對鬧既斯文巴打入一入黎

想同你講聲唔好意思 岩岩上車掛住聽歌無留意到你地有對鬧
直到到721站 廢老準備落車個下先聽得出佢因為你著黑色衫屌你, 想幫口已經太遲
見你同佢據理力爭完 成塊面紅晒 都集中唔到精神睇書
諗住落車前同你打打氣 結果我都係無勇氣係車廂咁多對眼望住撩陌生人講野
又咁岩我地同一個站落車 想行前追近你同你打打氣 但係你實在行得太快...
希望你睇到呢個post
多謝你仲繼續表態著黑衫 都多謝你不畏懼廢老

下次鼓起勇氣啦

著黑衫有咩問題
雖然我冇乜黑衫
但著乜關佢乜事

我日日著Pepe衫都冇事

挑 垃圾

嘈咁多做咩 下次黑衫都屌咪同返佢講送你殯

下次會啦